# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the foreman_webhooks package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2023
# Amit Upadhye <aupadhye@redhat.com>, 2023
# tim123, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2024
# Ondřej Gajdušek, 2025
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: foreman_webhooks 4.0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-05 12:44+0000\n"
"Last-Translator: Ondřej Gajdušek, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/zh"
"_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Additional"
msgstr "额外"

msgid "Authentication credentials"
msgstr "身份验证凭证"

msgid "Authorize with Foreman client certificate and validate smart-proxy CA from Settings"
msgstr "使用 Foreman 客户端证书授权并从设置验证智能代理 CA"

msgid "Change the password"
msgstr "修改密码"

msgid "Clone a template"
msgstr "克隆模板"

msgid "Confirm Webhook Deletion"
msgstr "确认 Webhook 删除"

msgid "Create Template"
msgstr "创建模板"

msgid "Create Webhook"
msgstr "创建 Webhook"

msgid "Create a Webhook"
msgstr "创建 Webhook"

msgid "Create a webhook template"
msgstr "创建 webhook 模板"

msgid "Credentials"
msgstr "凭证"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete a Webhook"
msgstr "删除 Webhook"

msgid "Delete a webhook template"
msgstr "删除 webhook 模板"

msgid "Deliver webhook"
msgstr "提供 webhook"

msgid "Deliver webhook %s"
msgstr "提供 webhook %s"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Example: %s"
msgstr "示例: %s"

msgid "Export a webhook template to ERB"
msgstr "向 ERB 导出 webhook 模板"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "HTTP Content Type"
msgstr "HTTP 內容类型"

msgid "HTTP Headers"
msgstr "HTTP 标头"

msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP 方法"

msgid "If unchecked, the webhook will be inactive"
msgstr "如果没有选择，webhook 将为不活跃状态"

msgid "Import a webhook template"
msgstr "导入 webhook 模板"

msgid "In case you are using dynamic URL (ERB template), this will not be rendered correctly due to the absence of a real object."
msgstr "如果您使用动态 URL (ERB 模板)，因为缺少真实的对象，这不会被正确显示。"

msgid "List Webhooks"
msgstr "列出 Webhook"

msgid "List available events for subscription"
msgstr "列出订阅的可用事件"

msgid "List webhook templates"
msgstr "列出 webhook 模板"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "No Results"
msgstr "没有结果"

msgid "Optional CAs in PEM format concatenated to verify the receiver's SSL certificate"
msgstr "PEM 格式的可选 CA 连接起来验证接收器的 SSL 证书"

msgid "Optional. Must be a JSON object (ERB allowed)"
msgstr "可选。必须是 JSON 对象（ERB 允许）"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Payload"
msgstr "有效负载"

msgid "Please, note that this will not contain actual information or render the attached template."
msgstr "请注意，这不包含实际信息或呈现附加的模板。"

msgid "Proxy Authorization"
msgstr "代理授权"

msgid "Show Webhook details"
msgstr "显示 Webhook 详情"

msgid "Show webhook template details"
msgstr "显示 webhook 模板详情"

msgid "Snippet"
msgstr "程序代码片段"

msgid "Start typing to search"
msgstr "开始输入来进行搜素"

msgid "Subscribe to"
msgstr "订阅到"

msgid "Target URL"
msgstr "目标 URL"

msgid "Target URL that should be called by Foreman (ERB allowed)."
msgstr "Foreman 应该调用的目标 URL (ERB 允许)。"

msgid "Template"
msgstr "模板"

msgid "Template contents including metadata"
msgstr "模板内容包括元数据"

msgid "Template name"
msgstr "模板名称"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Test a Webhook"
msgstr "测试 Webhook"

msgid "Test payload will be sent as is. Cant be a JSON object"
msgstr "测试有效负载将按原样发送。不能是一个 JSON 对象"

msgid "Test webhook"
msgstr "测试 webhook"

msgid "This template is locked for editing."
msgstr "该模板被锁定进行编辑。"

msgid "Try to create a new webhook"
msgstr "尝试创建新的 webhook"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "URL must be valid and schema must be one of: %s"
msgstr "URL 必须有效且需要是 %s 之一"

msgid "Uncheck this option to disable validation of the receiver's SSL certificate"
msgstr "取消这个选项来禁用接收方的 SSL 正式的验证"

msgid "Update a Webhook"
msgstr "更新 Webhook"

msgid "Update a webhook template"
msgstr "更新 webhook 模板"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Verify SSL"
msgstr "验证 SSL"

msgid "Webhook"
msgstr "Webhook"

msgid "Webhook %s test was successful"
msgstr "Webhook %s 测试成功"

msgid "Webhook %s was successfully deleted"
msgstr "Webhook %s 被成功删除"

msgid "Webhook Templates"
msgstr "Webhook 模板"

msgid "Webhook template not found while firing webhook '%s'. Possible organization/location mismatch in the webhook template?"
msgstr "在触发 Webhook '%s' 时未找到 Webhook 模板。可能 webhook 模板中的机构/位置不匹配？"

msgid "Webhook test failed: %s"
msgstr "Webhook 测试失败: %s"

msgid "Webhook was successfully created."
msgstr "Webhook 被成功创建。"

msgid "Webhook was successfully updated."
msgstr "Webhook 被成功更新。"

msgid "WebhookTemplate|Locked"
msgstr "Webhook 模板|锁定"

msgid "WebhookTemplate|Name"
msgstr "Webhook 模板|名称"

msgid "WebhookTemplate|Snippet"
msgstr "Webhook 模板|代码片段"

msgid "Webhooks"
msgstr "Webhook"

msgid "Whether or not the template is added automatically to new organizations and locations"
msgstr "模板是否会自动添加到新的机构和位置"

msgid "Whether or not the template is locked for editing"
msgstr "此模板是否被锁定用于编辑"

msgid "Will be sent as is"
msgstr "将按原样发送"

msgid "X509 Certification Authorities"
msgstr "X509 认证颁发机构"

msgid "X509 Certification Authorities concatenated in PEM format"
msgstr "以 PEM 格式串联的 X509 认证颁发机构"

msgid "You are about to delete %s. Are you sure?"
msgstr "您将要删除 %s。您确定吗？"

msgid "You are about to test %s webhook."
msgstr "您要测试 %s webhook。"

msgid "You can specify below a custom payload to test the webhook with."
msgstr "您可以指定以下一个自定义有效负载来测试 Webhook。"

msgid "is required"
msgstr "是必需的"
